朴初瓏😍 同 朴初瓏 係咪同一個人黎㗎

個名咁似既😄

無人知

等佢入黎問佢😄

剩係知黑絲好正

邊個黑絲?

朴初瓏果啲

唔係
個條撚屌搶左我名

未見過

然來如此 唔怪得你多個😍啦

我記得有個真．陳靜囉sis

高登果邊有個吳夏榮 依度有冇?

呢個dada真定假架

我係dada啊，果陣同初龍你一樣比人用左個名先叫真·陳靜ja😂

我覺得呢度有個韓文名既user講d野好似高登個夏榮，唔知係咪同一個人黎呢sis

我好鍾意你對波

.......
多謝....

係就好囉絲 果邊而家好似死城咁 下次我問下佢先

剩係有上連登 最鍾意初瓏同娜恩
夏榮都ok嘅 不過排第四
應該唔係你講個位

下次我試下叫佢過黎啦

唔係你掛?

兩個都咁痴線

起佢底有發現